政府牙科cool牙

退休公務員仔女係唔係可以係十八歲之前去政府牙科度話想cool
牙唔洗錢